2020年 美伊開打 支那新SARS

先過左5日......

庚子年

留意到班曱甴有post就負皮左先

中國肺炎 Chinese Pneumonia
唔係咩新SARS